有冇人分咗手之後好難再心動？

同ex 散咗都半年，之後都有識吓其他女仔
不過相處落已經搵唔到之前嗰種"lor lor 亂"嗰種感覺
唔係因為掛住ex ,相反唔想再見到佢
個心好似死咗一樣

Me

好似唔識再愛人
有人追會怕 會拒絕

唔好格硬黎 自然啲 總有人會令你再心動

exact7ly

我都係

半年？

我散左3年啦
已經唔識再心動

愛=信任感、安心感

因為你靠激情開始過一段無咩愛而且破裂左既感情
你謹慎左
每次一對異性稍微有好感都會即刻理性mode
自行判斷分辨係係咪去到愛既可能性

一樣

有時用情好專既人
都唔係話鍾意到就鍾意
遇到岩既人真係難到乜咁
巴打個陣拍左幾耐？

我 唔敢再愛人
好驚再傷多次

表示同ex分左三年
我鐘意第一個男仔 又小學鐘意到中學 整整4年
後尾我個ex 追左我差唔多2年 我先真正放底第一個男仔 同我個Ex 一齊 但好景不常 11個月就分開左 去到三年後都move on 唔到
有人鐘意我 我唔接受 但其實個男仔係好男仔黎
去到玩交友app match 到人 好岩傾
但最後我自己del左個app 佢
你問我係咪仲鐘意ex 我自己知唔係
但有時又會掛著之前既時間
可能係已經怕左拍拖 會分手掛